今日7/7和理非定勇武？

和理非
勇武

各有各做啦

想知多唔多勇武

[member]我冇野講[/member]

.

..:.:.

唔理你係和理非定勇武都入一入黎

兄弟爬山
大家加油

據我所知勇武既都會出

我冇嘢講

七七遊行，求求大家幫手！！

又唔係我哋話事
和理非定勇武係黑警自己決定
睇下尋日

睇情況啦

好似跑馬咁

要睇對方d馬點互動

策騎指示只係參考

跟唔到唔通死跟咩

好多次都奇招爆冷贏

所以馬會先最大贏家

尋日真係冇預計過會勇武

一齊參觀下高鐵站
搵中國人傾下計

小心大陸執法位置